勇武做得好好，但如果你地被捕大家會好傷心

睇情況，適當時候就走喇

要撚中共撚到十一架
唔好被捕呀

同意，前線做得好好，前線決定去留，唔好再分化同割蓆啦。

好擔心佢地

我都擔心，但始終我地唔係前線。

推

手足be water

唔好被捕呀

尊重前線決定
佢地決定磨爛席唔走
企定望住班狗衝埋黎拉自己
雖然唔明點解佢地咁想企定比人拉
但我都尊重

做完就走啦，留守街頭好易被捕呀

所以話今次呢幾個係自己想比人拉先唔走
其實好多都已經退返sogo
得佢地小貓三四隻仲企定定
所以唔洗擔心
係佢地自己想比人拉

前線小心唔好被捕

不被捕呀
聽日仲要去接機
10.1要賀國慶

七姊妹道有大量狗車

和理非唔會行完就算，我地個個星期都會陪你地行嫁

無論如何都唔想有人被捕

9月開學玩狗仔架 唔好被捕呀

不被捕就得乜撚都得
要記住 留得青山在

有鬼拉人